[黃金黑店] 千奇唔好去鷹揚文儀

買個hard disk
到標價平隔離鋪幾廿蚊
我見反正都係行貨, 咪幫襯佢

返到去發現啲包裝拆過, 擺明唔係新野
打去嘈佢死都唔認, 話唔會負責, 叫我自己打去代理一換一
仲要係到寸寸貢

正一仆街死黑店黎, 各位巴打千奇唔好貪平中伏

佢鋪面標價唔同
個價
佢就鬼鬼崇崇咁第二到拎貨比我

打去問仲要cut 人線

大家唔好中伏

得片面之詞無人會理你

google 左發現中伏嘅人都多
我雖然我知黃金好多間都係咁
但係都唔想巴打中伏

講咁耐圖都冇張？

拿拿林cap張報案紙上黎先，唔好忍佢